
### How do I get set up? ###

*1 -fetch
*2 - botao direito dentro da pasta da raiz, git  bash here
*3 - no terminal correr o comando:
	composer install  (ou em alternativa:  composer update)
*4 - é preciso ter o ficheiro credentials.json na raiz, para o obter:
	-- login no google com a conta de administrador
	-- escolher o projecto quickstart-> credenciais -> download de IDs do cliente OAuth 2.0
	-- renomear o ficheiro gerado para credentials.json e coloca-lo na raiz

*5 no terminal correr o comando:
	php	quickstart.php

*6 seguir as instrucoes no terminal
